點解女仔唔可以主動一次

次次都要男仔撩女仔

This is Hong Kong

唔係唔主動 係唔想對你主動

女人先鍾意話女人發姣
未撚聽過男人話人姣

咁多狗公埋身 駛咩主動？

Oh my god 呢啲咁嘅說話都講得出
我覺得你好cheap囉～
我哋女人有矜持嫁 點可以做主動嫁
畀機會你做主動都係畀面你嫁咋 出面大把男人連機會都無

女仔係咪會主動wtsapp鍾意既人傾計？

如果我唔主動搵佢，佢就唔會主動搵我，係咪就等如冇機

i totally agree with you

唉

係呀但連登啲毒撚一樣會話人臭x 大眾洗手間個啲 只有一種情況係唔會咁講 就係個女仔對佢地自己主動個陣 此外所有女仔係佢地眼中都係一樣

女人二十幾多男人追咪擺高黎賣，到三十都嫁唔出就會主動出擊，但到時到男人唔想理佢

我好撚主動架喔

絲打,how can i know?

永遠只有20代最受歡迎

臭x我一次都冇講過,
我只知每次傾計都係我message佢,收尾也是我

咁我主動又被label as臭雞 slut
被動又話係吊高來賣

何況我驚我再主動多d
連frd 都冇得做

主動搵佢又點，有時望住佢online都唔覆我，雖然之後都會覆返，亦都唔係hea覆，但都1516佢喺唔喺對我有意思，驚再主一步會破壞呢家個關係

女仔主動揾鐘意既人傾計要好大勇氣
因為如果見到對方online又唔覆
之後又怕太主動 對方會知道甚至避佢
女仔就係會多野諗 所以佢地可能試過主動
之後就寧願唔主動

如果男仔有主動過,成日撩你傾計呢?

唔主動就係對你冇意思 放過人地啦

可能佢要時間諗諗點樣覆你先好呢 樂觀啲啦既然佢無hea覆

擔心佢只係當我朋友，冇過發展